連登仔全部都係弱智

曾經我地係有機會可以去推個柒婆落台，點知你地班兒登仔個個既腦裝曬屎咁，係咁比五毛帶風
個個係到話留住林奠先好，生個腦出來都唔識用下

最後第五訴求個林奠落台無左，班狗比林奠蹤容到目無法紀，由一開始打示威者變到非禮，輪姦，甚至殺人。死左成班手足之後都仲有成班弱智繼續係到撐林奠要留任

到衣家，林奠條8婆可以一直安心溫水煮蛙，煮撚到香港再無法治，因為你班弱智一直支持保撚護住佢係到搞死香港，香港搞成咁真係多得你地唔少

柒婆落台又點
都係聽中共order炸班狗官

邊句有講錯
全部政府高官有邊個唔係比中共操控

就你你尼種弱智仔保住林奠香港先會搞成咁

林奠下台會點？有咩改變？

賊喊捉賊嘅人

不如講下林奠無落台香港有咩轉變啦

刻意蹤容黑警打人，非禮，輪姦，甚至殺人浮屍無血既跳樓賦予班狗無限既權限，比佢地不受法律約束，仲刻意推個黑社會出來做一哥
權力最終結果就係腐敗，由開始第一棍無事，非禮無事，結果就演變成輪姦殺人

就好似思丹福監獄實驗咁

Cc街燈呢？急批明日大罷呢？國歌法呢？檀木送中呢？我講唔曬所有，佢做過咩大家都心知肚明

仲支持佢留任既個腦真係有問題，如果外國既人知道你個腦可以蠢成咁，真係會比人笑撚死，人唔笑狗都吠
就好似遞支棍出去叫人繼續打你

蠢撚過隻豬
林鄭做到依堆野係因為中共落曬order
就算比任何一個人 甚至係你做埋特首都唔會有改變

做咩咁講自己

不如你諗下點解當初大陸死都唔比林奠落台，明明林奠落台香港先息到民怨，但又不斷放假風話好快踢佢落台，扮大陸好想佢落台咁。其際就死都唔比佢落台，仲派一大班五毛出來維穩留住林奠

大陸跟本無信心可以控制到下個特首，個時香港仲有法治。當時香港民怨四起，就連建制派都唔爽林奠，更唔好講個1200個選委，1200個選委商界佔極大多數，香港比林奠搞成咁，比佢地番去再投多次特首，我敢講佢地投個法官都唔會再投奶共林奠

林奠做到咁都唔洗落台，比緊一個咩訊息下任特首同大陸？
有無聽過 獅子狼羊 既故事？

你到衣家都仲要咁on9撐林奠既真係無野好講

同埋你覺得你衣家既諗法係自己既諗法定比五毛洗腦後既諗法？
如果係自己諗法既，不如約出來比我打你一身，反正打完你都會覺得無所謂

請善用起底功能

隨便起，即管起
問心無愧